突發！朱凱迪係元朗西鐵站下面開左個街站投票！

頭先經過見到，朱凱迪攪緊投票，話要聽下大家既意見，睇下大家想佢地留低議會定係杯葛議會。
另外仲有得投係要點樣決定佢地既行動，有公投、現任22個議員決定、或者係現任22個加埋初選勝出既人一齊做決定。

各位元朗手足可以去投下票，表達下意見

自推

有時間同會經過果到既都去投下票

唔派防疫物資
轉頭就會比狗圍

721 不嬲唔見人

唔知呢，都驚佢會比圍

推啊

推唔郁

Push

幫推！

好快會有狗去...

有冇記者live 梗?

搞網上投算

無live佢自己fb 有post

應該無

原來我慣左手勢，上面一直不推文

唔怪得推唔郁啦

新西有冇其他站可以投？

頭先我有同凱迪傾左陣，佢話現任大部分都係決定唔到/想留任

PUSH

大家幫下手去表達意見！

Struggle中？

佢話有d可能係驚死

輕輕一推

明知結果嘅投票

去梗

死係咪指緊身體上嗰個 我覺得會驚其實都係人之常情

推

push

仲要討論姐係留任果然泛民關鍵時刻都唔會令選民失望

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

Heidi
Respect

共謀對策

係，驚國安法

支持佢個行動
要夾實泛民

凱迪我問左，佢就揀杯葛既，其他就....

係啊，唔可以俾佢地縮

佢嘅選民一定去投票

有d下屆無得留既就當然想留，例如碧雲

驚國安法但又想留任？
入去做花瓶？我唔信佢哋會捐人工囉

啱啊，推

Voted

［順應民情］有請戴教授搞非建制派立法會去留公投

仲要俾連登仔負皮

留任收人工不知幾爽

但凱迪就有講公投要有攪手，同埋依個公投好大機會會犯國安法，要諗諗計

大家有時間既就去表達下意見啦，當俾d壓力泛民都好，唔好比班白鴿黨縮

唔係撥冷水
如果藍絲拉隊去投留低咁點

造假?

太有爭論性不如比市民投票決定

藍屍廢老得把口
佢班撚屌淨係識等班kol出手自己印印腳
元朗班鄉黑會唔會行動力高d就唔知喇

初選佢地都唔搞今次搞都冇用
退後一萬步,就算唔總辭都對大局影響不大,係少左個搶頭條機會姐

幾好

如果唔走一定分化到仆街
飯民今次留嘅話肯撚定遺臭萬年
有下次選舉的話可以等同保皇一齊滅黨

可唔可以唔好剩街頭
要搞到好似初選咁正式先有宣傳效果有認受性

萬事小心

留任

推
#HKisGB

個重點係有無下一步，你總辭完就訓教算？

又老實講，佢辭完無作用打飛機表態我寧願佢用份人工請手足

推俾元朗手足睇

早一個幾鐘經過得班學生賣野咋啵

推爆佢

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

岩岩投左

元朗人 新西人去到就去投票

btw 屯門安全哨站
1907 兆西 每個出口都有3-4隻軍裝狗

【正視聽】總辭係得，但要通過民主派公投之後決定！

如果無下一步突破性嘅計劃真係唔知走有咩用 最多上下報話香港非賣港派拒絕不合法嘅立法會安排
諗留應該係覺得仲有得阻下 想起碼唔比港共政改 但係實際用途都不大 真係兩難

佢本人點睇?

唔喺嗰頭照推

支持留低

推！我都見到佢

反制被真空的立法會！

真心想知大家意見 我個人偏向留低

唔係住嗰頭
照推

有票投